台灣F16失蹤機師變節去左廈門？！

戰機Foodpanda

台灣軍方一架F16戰機，昨晚在花蓮夜航訓練期間懷疑失事，軍方經過24小時搜救，未發現殘骸，只是指海面上有疑似油漬，仍待確認。空軍司令熊厚基，晚上召開記者會，指雷達顯示，戰機在20秒內急墜7000呎，飛行員失聯前的無線電通話紀錄顯示，並未回報機械異常，初步認為戰機機械故障可能性較低，戰機當時在爬升過程進入雲層轉彎，不排除飛行員產生錯覺，導致空間迷向出事。
蔡英文令停飛F-16戰機檢查
總統蔡英文表示，已停飛所有F-16戰機，並進行檢查，並要求空軍徹查事故原因，該負責就負責、該檢討就檢討，同時國防戰備任務不能鬆懈。
失聯軍機的機師是44歲的上校蔣正志，飛行總時數達到2230小時，F16飛行時數超過1800小時。當局至今出動11架次搜救機，和20艘次艦艇參與搜救工作，期間發射逾百顆照明彈，黑鷹直升機今早由花蓮出發，接替搜救任務。軍方指，四架F-16戰機昨日傍晚6時後由花蓮基地升空，其中一架2分鐘後與控制塔失去聯絡，另外三架戰機的飛行員未聽聞無線電呼叫。
解放軍3架軍機飛入台灣防空識別區
台灣空軍指，解放軍3架運8反潛機、干擾機及通信對抗機，今日飛入台灣西南防空識別區，空軍派遣空中兵力應對、廣播驅離，今次是解放軍軍機今個月第14度抵近台灣空域。
台灣戰機大半個月兩宗事故
上月底台灣一架F-5戰機在台東訓練期間墜海，飛行員傷重殉職；美國副國務卿克拉奇9月訪台後，解放軍軍機頻頻抵台灣空域飛行，台灣戰機不斷升空監控，令飛行員出現疲態。

看圖說故事？

收咗中共幾多錢 連人帶機帶去支那

係，廢老親戚話微信群瘋傳

我都係聽臭閪藍c親戚share知道

F16 無隱形功能，咁大隻戰機走左去廈門，美國佬會唔知？唔好講笑啦

唔好話美國佬，咁大隻F16飛入中國境一早比支那打左落黎，仲話降落

個個都同atc down聲變節投城就入到領空

大陸啲人話 個機師自己關左雷達否則無可能突然消失

關左雷達就搵唔到 咁唔使開發隱形戰機 直接唔放雷達咪得

你睇我唔到 你睇我唔到 你吹我唔漲 蚊我唔長 大笨象揸支槍

蝗語動畫廊
掩耳盜鈴

f16 投誠有咩用

關transponder最多避到secondary radar姐

仲要舊款

佢飛飛下，拆左個黑盒，再去廈門？

咩年代，而家變節有咩吸引力

中學都有教乜野係雷達啦
"個機師自己關左雷達"都講得出

等美國唔敢賣新野俾台灣

個機師熄曬全世界啲雷達

你要明白大陸幾多文盲先得架.....

好多大陸仔等同一啲毅進狗/粉嶺少警爛仔，連小學程度嘅基本常識都冇